那夜凌晨，我搭咗架充滿腳臭既巴士

個日，我坐巴士最前個排
一開頭，風平浪靜，[size=4]佢剩係放腳係櫈！！

跟住我訓醒覺起身！ 已經無人控制到，雙腳放上窗 眼都凸哂 呼吸都帶著陣陣腳臭。。

賓賓？

奶下嘛

不了不了

仲唔衝去奶係到等咩

樓主隻腳臭D

痴線原來開咗2
家姐係咪已經消失了